這樣的制度，我們會妥協嗎？

五大訴求，缺一不可！

我記得唐英年講過話支持雙普選

佢支持袋住先，這不單單是人的問題，是制度問題

五大訴求，缺一不可。

痴線玩欽點都得㗎咩

換個林鄭1.5或2.0，有分別嗎？

香港人還要被多少個中共的特首折磨？

我要真普選

自推

Push

無論邊個上台, 上左台果個人, 注定係看守政府的角色
但換個人做特首, 點都好過林鄭

不要林鄭1.5，我要真普選

就算有新特首及獨立調查，都要堅持不妥協！

陳德霖

五大訴求缺一不可